仆街果個apple pay八達通真係用到一肚火

入車場拍部iphone埋去 等成4,5秒先拍到
隻手又要伸直 我部max加埋個case成400g

岩岩出車場仲要唔小心跌崩左部iphone
真係用卡好過

弱智黑警

試左三次出入車場
反應快過an機

相機鏡頭個位拍落去同普通8達通一鳩樣 冇分別

用家問題

感覺同用卡冇分別我個電話座放咗喺右手邊，仲順手過搵張卡出嚟拍

人品問題

樓主真係無改錯名
廢到仆街

智力問題

肌肉問題

agger